手足們可唔可以入黎答我一條問題

到底係咩理念令到今次場運動可以由6月成功維持到而家？
係不分化不割席啊！！！！

我明白近日係中大理大城大都好
大家開始多磨擦多分歧
又話人係鬼係MK仔唔係手足

冷靜啲諗下 磨擦不嬲都有
只不過係由當初嘅 到底roadblock放唔放消防救護
或者 藍店裝定唔裝修
到而家放大到各方面

用前幾日中大攻防戰做例子 雖然我無去過現場
都係網上二手資料聽到話好多手足行為不當
但除左個個上網屌手足點點點之外
有無係現場嘗試問下手足點解要咁做
又或者大聲叫人討論下咁做啱唔啱

我想大家銘記大家出得黎就係手足
無論MK仔 IVE仔 大專生 大學生 中學生
廚師 工程師 老師 扎鐵工人 醫生
大家都係為香港企出黎 全部都係手足
唔好成日講咩真手足一定唔會點點點
手足都係人 手足都可以做錯 但我們絕對唔會由得手足錯落去
有咩唔完美做錯唔緊要 同手足討論交流下 互相遷就一齊改善

想像下當你行動左成日 見到隔離個手足想點支煙食
最憎火車頭嘅你就即刻上連登開POST屌啲MK手足好心咪撚食煙
然後個POST正評多撚到比人推埋上熱門
但你有無諗過個手足
可能係同你一樣行動左成日 忍左成日行動果陣都無食煙
忍到而家先想放鬆食一支
然後見到你個POST果陣 多少都有啲失落同傷心?

我唔係鼓吹手足食煙行為 係希望大家多啲體諒
要記住我地係大把手足 大把同路人
乜人都有 唔好再呃自己「真手足絕對唔會點點點」
雖然無大台 但大家識溝通識達成共識
唔好再一味負面咁屌屌屌 正面少少叫手足唔好點點點

都希望手足們明白出得黎 你就唔單止代表自己 仲帶住香港示威者嘅身份
有啲咩應該做 有啲咩唔應該做 希望大家三思而後行
我地係示威者 唔係暴徒

有咩唔啱咪傾到啱 有咩唔應該做 有咩底線 大家一齊傾

不分化 不割席 可以檢討手足 絕不屌走手足

推